屌你老母大眾財務你日日打嚟我日日屌

屌你老母！！

靚波呀，呢啲垃圾社會底層係要被人屌。

每收一次
即屌一次

大眾銀行我屌你老母

屌佢老母 大眾真係好撚柒煩 基本上日日都打嚟 我次次都接 次次都等佢介紹完自己然後就屌佢老母